Д/з 3.

Опишите классы Client и Credit, представляющие клиента и кредит соответственно.
У одного клиента может быть несколько кредитов. Опишите класс сервиса, который будет считать сумму всех кредитов указанного клиента.
Так же добавьте возможность сортировать клиентов и их кредиты:
1) только по клиенту (например, по ФИО)
2) только по сумме кредитов
3) по клиенту и сумме кредитов, где сортировка по ФИО приоритетнее.

Напишите тесты на этот функционал.